1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта

Метод обьекта это его свойство (прописывается в свойствах обьектах с помощью анонимной функции), которое являются функцией 
(выполняют какое-то действие).